[美服巨商] The Great Merchant 新人事新作風 #4

巨商呢隻GAME 唔洗咁多介紹啦
由爛橙到普雷威 都十年有多 仲要受代理無限CAMP水抽封書?
想完夢? 想合神? 合天王? 美服幫到你
想輕鬆玩? 課金玩? 柒住玩? 都得
官網:
本團RC: 27651903
其他香港團RC/團
WFC: 未知
FoReVeR: 未知

1.新手難唔難起手?
本團與同其他大團合作攻城, 新手賺錢比其他團快. 合神冇難度啦

2.點品貴唔貴? 封書又幾錢?
點品 USD 5= 5000GP = 封書封珠 市價約 170-180M 不等(GP格價與市場需求而變動, 課金前請三思)

3. 多唔多外掛?
美服 外掛唔算多(未影響到市場) GM以前捉掛手法令人喪膽 換左GM ON99

4.美巨以咩人流為主?
主要以印尼, 台灣, 香港, 大陸等等

5.合神合馬難唔難?
本團內有大量廠主 消牌 合神 冇難度, 更有大量升LV 變態佬在

注意本團不歡迎 叫春 派膠 如有發現

頭香

95信

收國巨ac有咩要注意 要咩資料？

新post lm

開錯台, 再開過